［2018DSE retaker］ 兩個月all in bio

本身Bio 4/5底
2017溫通宵唔夠訓考衰左攞3

得返兩個月要重新pick up翻啲野
想攞星 想知syllabus有冇咩大改動
兩個月應該點溫最好
求指教
希望有心唔怕遲

呢半年retake你做左咩？

操n份pp

一齊加油！

拎3其實你溫熟書未

依家先quit u

我衰答非所問 concept野8成熟
但永遠答唔中題目問咩

拎星難講 拎5應該可以
去補吓習

如果concept熟嘅就喪操pp搞掂啦
最緊要係睇埋a level嘅marking學下嘢
利伸：2016 bio 5**

3* 咁垃圾學人話80%熟。。。。

我al 有C concept 要200%熟， 答中一半先有